意大利。彿羅倫斯

朋友第一部新片，比下意見，會慢慢改善

鐘意比個like,同訂閱支持一下
再share出去就更好🙏🏻🙏🏻

有無人比下意見？

大家一齊dislike